理大已經吸咗好多仇恨啦 仲唔攻18區 交通要點？

理大手足既決心 有目共睹
仲等咩？ 出去呀！！！！！